［突發］黃毓民：我好撚憎黎智英，見到面會屌柒佢甚至乎打鳩佢！！

黃毓民：

依家拉人只不過係調查階段，仲未正式起訴未審未定罪，但啱啱港澳辦的聲明非常離譜。

香港係普通法司法管轄區，雖然國安法賦於警察無限權力，但亦都要跟返司法程序。但港澳辦的聲明直情係判決書咁寫，已經直接已經釘死黎智英。

利益申報，我好撚憎黎智英，真係好憎佢，成日抹黑我無數年、生安白造，見到面會屌柒佢甚至乎打鳩佢！但而家唔啱數，根據港澳辦呢邊聲明用晒主觀嘅形容詞，直情將來可以做咗判決書個內容，又或者俾警察做起訴書。

例如如果而家有一單刑事案件，一間報館或者政府可唔可以寫一篇咁嘅野去評論一間刑事案件？ 唔得㗎嘛！咁呢個係咪好撚離譜呀？即係而家黎智英已經定左罪啦！

刑事恐嚇

又熱狗

唔好再提呢個過左氣嘅垃圾

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

班五毛，社毛同hater一見到標題又入黎打飛機

佢撐肥佬喎

碌撚

見到韓國魚係咪好想鍚佢

標題 誤導

佢都冇話肥佬黎乜野，標題黨

熱血仇人蒞

標題黨

樓主你都幾撚狗 佢憎肥佬黎 但佢都話唔應該咁樣做
你就cap人依句做標題 點解賤到咁

佢當初都有幫梁游同小麗講野
都係話利申好憎佢三個搞到佢落選

佢話憎還憎 但講到大是大非一定企埋同佢一齊喎 標題起到咁同啲藍屍冇理據抹黑有咩分別?

垃圾碌撚
一早知你係共諜啦

其實你有冇睇內文

第一頁五毛收網

係wo,自膠
但而家唔啱數，根據港澳辦呢邊聲明用晒主觀嘅形容詞，直情將來可以做咗判決書個內容，又或者俾警察做起訴書。

On9 0.5仲係好多

都要有班唔睇內文既on9 配合

認同

國安法係咁架啦..
仲法咩治

第一日睇樓主d post 咩

私怨之父黃碌撚咁唔妥肥佬黎都識大局為重同仇敵愾，班私怨撚仲喺度撩抗爭者既野批鬥

成班盲撚

25仔黃毓民又同秀慧皇后唱反調

碌撚好過好多熱狗

人話

黃毓民係垃圾 你就垃圾都不如

成班撚樣唔聽都睇下樓主篇quote啦
一日到黑成部錄音機咁屌黃毓民暗共過氣垃圾
佢係暗共 你地最愛既泛狗直頭明共啦
btw樓主標題咩居心

咪係，嗌住光時反毓民啲人知唔知梁天琦從政都係因為毓民

我唔中意毓民

但都睇唔過眼樓主咁樣歪曲事實

標題黨 blocked

十足十出面比人欺負
返到屋企打老婆仔女既賤畜

on9樓主標題黨誤導
仲有班on9唔睇內文就亂屌

換過標題好d

垃圾標題黨

樓豬特登整個咁嘅標題
回post果班又真係淨係睇標題
真係…

其實睇標題都估到先小人後君子啦

未睇內容就比正評

其實只要大家唔好做文盲肯睇吓字
標題撚都唔會得到想要嘅效果

btw 屌你標題撚

睇埋呢段

屌鳩黃洋達

屌你未撚睇清楚就唔好大大隻字衝出嚟啦

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

撐緊肥佬黎 分化撚可以躝返出去先

樓主係大事大非前都要分化

睇內文得唔得
屌你地班標題黨

教主d靈童真係唔掂
個個都仆街黎

標題誤導拉

班弱智連登狗不嬲唔睇內文成班文盲社會垃圾

原來真係咁多弱智唔睇內文

但我好撚憎黃毓民，佢收皮啦

樓主標題黨一回事
但入黎唔睇內文直接屌教主既人仲低賤

樓主標題黨 居心叵測

黃碌撚，拉

屌你老母啦寫個咁既標題

成班柚無聽內容
中晒樓豬標題黨

共諜邊可以咁出面
幾弱智先會以共諜會話唔撐
正路共諜應該撐
但篇嘢寫嘅嘢係鬧
即係好似佢寫緊呢篇嘢咁

個標題斷章取義
同cctvb d報導一樣咁斷章取義

係有問題

例如用字：只不過係調查階段
話咁樣用字
痴撚線
只不過即係無乜嘢啦

我係入黎block五毛的
多謝樓主一下引晒一大班出黎

得閒入嚟留言但係唔得閒睇埋內文

樓上做乜9

睇內文啦仆街 屌唔切

議事論事無錯；）

垃撚圾樓主

樓主成功引曬兩邊haters入黎

弱智仔無睇內文

睇埋前文後理喇屌

盲撚

個標題垃圾到

無計 佢地要鬥快搶第一頁

樓主標題黨
老母比狗屌 拉

碌撚係度提班警察咁做，好鬼

係癫狗。

支那狗

內文其實第一句都知佢係針對今次濫捕
事實證明全部人淨係睇標題就入嚟吠

利益申報，我好撚憎黎智英，真係好憎佢，成日抹黑我無數年、生安白造，見到面會屌柒佢甚至乎打鳩佢！但而家唔啱數，根據港澳辦呢邊聲明用晒主觀嘅形容詞，直情將來可以做咗判決書個內容，又或者俾警察做起訴書。

因為憎還憎，面對政權都係槍口對外，係好多熱狗成日搞錯timing玩清算

樓主標題黨 分化撚
老母比狗屌 拉

佢撐肥佬喎。。

你個名改得好, 真係隨風, 你契哥帶風呢?

根本嗰班就haters嚟 隔離阿澤都係標題黨 無咁多人屌

次次睇毓民屌人都好爽皮

好過好多child登仔唔睇內容

唔理解就亂咁屌

今日咁撚多熱狗出黎9叫
我理撚得佢講咩
我無興趣
完

香港都有忍刀5人眾
媽的貢丸

有狗上釣呀

好鬼

OMDB 失業未

天琦邊個黎 蘋果冇報過喎
我地19年先醒

好在入嚟有睇條片
樓主個標題 有意誤導 + 斷章最義
係咪摟 block ?

黃毓民係連登真係好撚慘
五毛熱狗泛民三方圍剿

得既，當佢鳩吹，睇完得啖笑果隻囉

教主係熱狗共諜，泛登仔咪又係共產黨維穩側翼B隊，兩邊其實隊友黎

我覺得幾好 一野就引到成班唔睇字既小朋友出黎

成班冇睇內文

唱衰蘋果日報，成鳩日話自己有三個仔，一定誓死相隨，玩撚死肥佬黎，結果呢…………而家再無講過，收哂聲，因為已經天收
黃毓民撥泛民冷水就最叻

有冇人察覺到
肥佬叫完泛民總辭過兩日就比人拉
毓民講左咁多年都冇事

負皮係畀樓主標題黨，正一食屎狗

文盲

樓主仆街死全家啦

內文一百幾十字都懶得睇樓主又標題黨

佢唔係熱狗唔係同黃洋達個d一齊架

去和合石幫你老母執骨啦

收皮啦樓主

標題黨 屌

社毛花記又中伏

又黃毓民

推

咪係 得閒出黎講兩句人話就叫人?

順便試到班文盲幾好

今日仲話毓民係熱狗嗰啲係咪瞓撚咗4年？

嗱肥佬黎呢鑊我就撐你嘞.jpg

擺明引狗